嵐山 嵯峨一日

小弟黎緊月尾會同女朋友去大阪京都一日遊
諗住答嵐山小火車，千本鳥居，竹林
去影下相 同埋睇下有無機賞到櫻
但因為我地都未去過
就想問下巴絲
呢一日點plan點行好
求建議

幫幫手

千本鳥居係嵐山?

千本鳥居係伏見稻荷嫁⋯
真係要去就一早去左千本鳥居
唔好行到最頂
中段無咁多人既地方打完卡就去嵐山
建議一早買好小火車卷
可以搭鐵去到馬堀站
再搭小火車去嵐山
再行嵐山竹林

玩完千本再去嵐山會順d？
另外火車卷應該kk day個d買？

大阪京都一日遊？！

我會建議上午一早去嵐山竹林先，建議你睇小火車時間表因為比較少人，易影相，同埋呢2個地方都行到大半日，之後先去伏見，因為伏見幾點都多人

關西機場裏有小窗口售賣火車卷

搭完小火車玩埋竹筏啦，都幾好玩下

京都一日

火車去竹林 再去稻見 好唔好？一日夠？

最好分兩日啦 一南一北會好趕
我上次淨係嵐山都由朝早玩到四點

老實講我覺得竹林都幾伏

+1
人都多過竹
同埋真係無咩野好行
走出去渡月橋果邊可能仲好d